今日荃灣有冇人

係咪岀黎行下山

集中tst行街？

［花少少時間睇保護好自己］自己都保護唔到 點去保護手足

係咪戴波罩，呢幾日冇乜人戴